有冇人鐘意返死同一間公司？

除左公墓員

係香港私人市場 做得耐大家會覺得你廢
做幾年唔轉叫冇上進心

日本以前興打死一間

做得短咪話你Jumpy

有能力先jump到

[有圖]你哋覺得林凱恩Bonnie靚唔靚?

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

點睇

同父一樣咁鍾意裸露

而家呢一輩好似唔介意
HR又肯照高薪請
事實係jumpy先加到人工
做死一間就算升職加人工都唔夠轉工加得多

利申：80後 忠心 低薪

蕭生

依家jump會唔會真係jump

其實jump得多係咪代表個人smart d
現實中 I大jump十幾間
好似真係高人工過三大做死一間
理解唔倒

其實依家仲有jumpy唔jumpy咩？
要jump先加20%以上人工wo....
可能睇行業

唔跳+5%以下 跳+30%以上
做咩唔跳
間公司有份咩

怕新工過唔到probation？

我老婆

icy定bonnie

唯有同行不停jump，你走左，舊公司咪高薪挖返人過去，即係你同另一條友換公司，過兩年又loop

HR係咁
情願高薪請外人(未知實際工作能力)
都唔會加好多俾自己人(就算升職)

icy

重有人品
全部要重新睇過

都唔知解 香港係做生好過做熟

有次離職潮
公司一個都冇留
情願高價請班垃圾返黎

佢好耐冇蒲頭

比亞臣同雲真高兩條撚樣都返死同一間